Esempio di domanda generale (nell'esame reale, di solito le domande di questo tipo sono quattro)

1. Discutere i possibili usi di Docker utili a facilitare lo sviluppo in gruppi di lavoro complessi.
-
